注意！中共宣傳新戰略，攬炒！

注意！中共宣傳新戰略，攬炒！
星期五劉細良節目講到中共同講共新策略，覺得幾有意思

53分開始

重點
把所有泛民打做攬炒派
1.係攬炒派攬炒經濟，令到經濟差
2.Example,
政府不停話民主派攬炒，損害左經濟
攬炒黑旗幟
3.再冇中間派
4.當武漢肺炎完結，香港再出發大聯盟作為中間派出現
5.唔係深黃果D受到洗腦，有可能加入中間派
6.攬炒成為少數

解決：
1.不停宣傳 防疫成功係因為市民做得好，同政府冇關
2.政府早期不封關令同 措施不足，令疫情從大陸傳入，搞差香港經濟
3.反而係醫護罷工，逼到政府封左部份關
公民抗暴同公民抗疫救左香港
4.發動爆買黃色經濟圈，對抗政府攬炒論，黃色經濟圈有聲有色，令人不覺得我地係為攬炒而攬炒，比中間派睇到有能力消費又有能力抗爭
4.攬炒係對中國，係中國逼，唔係想搞衰香港
5.唔好鬥黃
6.我自己意見：張攬炒個波推返去中國嗰度，企圖破壞一國兩制，令香港評級下降，海外資金離開

之後仲有講可能會推遲取消立法會選舉同行政長官，dq35等等，有興趣可以聽下

唔可以比中共令到中間民意！！本地文宣，國際線，同黃色經濟圈好重要

TLDR!
係林鄭不早封關搞同把關不力搞到病情傳入，係香港人抗疫暴抗逆自救，中國想破壞一國兩際，想攬炒香港！！唔可以比港共同中共spin做我地主動想攬炒，破壞香港經濟

唔可以比中共令到中間民意！！本地文宣，國際線，同黃色經濟圈好重要

求推！！大家睇下

小心中共賤招

push

推

大家要做多d文宣！！！中共 攬炒香港，好重要！！

事實上攬炒真係少數人
基本上你去任何一個中產區問下，我都相信當區既人唔會希望攬炒

準備51黃金週

Push

同意，e個好重要出去貼下文宣

有民主先可以救經濟

所以要小心共產黨e個方向， 共產黨先係主動攬炒果個！！破壞一國兩際，破壞香港法治

冇錯！！

啱 最近林奠少做少錯 民意有上升
係時候要 bin c

推, 一齊正視聽

果個乜柒「香港再出發大聯盟」點扮做中間派啊
單係見到689係創辦人就知個組織又係極左親支攬炒派啦 智商過50都唔會俾佢地呃到啦

香港人都係無L用，金魚記憶
俾人殺咗全家都仲要感謝對方

最多d文宣

我都有咁諗，但同時我地唔可以太高估一部份香港人，要 謹慎行事

大眾本身就唔係接觸開政治, 仲要有好多學歷水平唔高, 所以真係唔好高估佢地

政府攬抄證據 : 明明肺炎已經緩和
但都實施限聚令 關戲院尖room
影響經濟

係中共仲要 破壞一國兩制， 令香港評級下降， 令到外資撤走

係呀，唔係每個人都跟得咁貼，文宣真係好重要

有冇新聞 sauce

中共攪炒23條，港共害人假抗疫

你搞錯重點
重點唔係邊個造成攬炒，而係發生攬炒呢件事
對好多人黎講，根本就唔希望攬炒會成真

主因是在過去大半年的社會風波中顯示，港府的管治能力較預期差，而自治的制肘亦比預期更嚴重。穆迪警告，若中港融合以致香港的自治權進一步受限，有可能再次下調香港評級。

不過兩地評級明顯是互相關聯，若果中港兩地制度和經濟聯繫越緊密，兩者評級亦會愈趨接近。若果中港的制度框架及政策制定更為緊密聯繫，將會侵蝕香港管治及司法機構實力及政策效率，並損害香港相對於內地大城市及其他國際貿易金融中心的競爭優勢。

穆迪指，近年港府政策不時受到挑戰，而抗議活動是香港制衡政府的手段之一，可支持其體制實力。若制衡能力出現被削弱的跡象，將對香港的信貸評級產生負面影響。

議會制度內抗爭 力爭35+ 達至五大訴求 攬炒只係我地最絕望下既最後一步 重點係今屆係所有黃色陣營同一理念 進入議會 制度內爭取達至五大訴求

當然同時制度外都要繼續多條戰線作戰

正常，好多人都唔想,所以先要講明邊個搞到咁

明明攬炒既係紅底法官同親共官員
打爛香港法治先會搞到人人無飯開，利申金融佬諗緊移民

推推推 好多pr公司出沒

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

推左先

去到外國都要支持香港

等你地仲endorse港共個限聚令
你地對唔對得住我地班醫護

每日都有 report

e間好多人都睇到壞處了

推!

姐係佢地已經覺得經濟無可能彈得番起同美國會取消關稅地位
依家就屈攬炒派攬炒 自己做錯野就屈人

最近係街到 成日見到有張黑色banner 叫

光復/時代革命

攬炒香港

或者大大隻字寫住 我要攬炒

屌你老母 一睇就知又係啲奶共建制既新招

想藉疫情經濟差 將攬炒依樣意思完全扭曲

幫立法會選舉爭票數

係，有機會真係要整走果張野

721

要達到攬炒目的 同要將個波射比中國

事實上係中共主動攬炒，中聯辦話有特權唔受22條約束，之前有DQ議員，驅逐外國記者，送中，23條，警暴等等。。。 都係一步步推向香港死亡。

文宣要講

攬炒已成結局

可以搞到攬炒，只有中共！

中共一向都玩分化，玩分化最佳手段就係拉高矛盾，等你哋鬥餐死，然後自己就坐收漁利

呢類扮藍都得

Pish

反正而家全世界都開始圍堵中共，中共乾脆鎖國
雜種借勢收埋香港，美其名曰向中國統一前進一大步

P can’t

文宣冇乜用。藍嘅唔會睇，黄嘅唔使睇。姐冇人睇。

help u

同意，推

人會變月會圓

仲有 田北晨 老鼠曾 同 薯片佬 呢班友呀

呢班就真係扮中間派啦

咁我地就攬炒中資商場

晚晚都去準備唱歌

狗如果好似琴晚咁，警告一輪先
咁就狗一來到就走人
逼商場提早關門

不被捕不被打既情況下攬炒佢地既商場

幫推

推!有道理!

推！唔好畀港共spin走

佢哋一路就係想spin 做「香港人攬炒香港人」

見到民調政府開始加分，如何鞏固淺色基本盤

仲有51黃金週

推
攬炒其實好多淺黃淺藍唔太鍾意,推翩政權,建造更好香港會仲好,攬炒只係過程

事實......我相信......

小心，次次不停用同一個方法都會出事

根本太多人誤用攬炒呢個term
攬炒係中共要我哋死 我哋臨死前拉埋佢一齊
唔係走去自殺就叫攬炒

集中推依個

香港再出發大聯盟作為中間派出現...唔係嘛,一個由共匪組成既組織喎

其實中共先係攬炒派

兩架車迎面開，兩邊都唔肯轉軚先會炒

問題係香港不嬲都係右軚靠左行，但中共偏偏就要搬自己個套去香港再話自己個套先係啱，唔肯轉軚

唔係想撥冷水
場運動就黎過左一年都仲可以係中間派/中立/冇意見
我唔認為果班人會因為我地某d策略轉黃
不嬲都覺得而家都仲話自己中立嘅根本就係藍絲

都會有人真心信他們，唔係講笑

香港再出發 << 呢樣野無端端彈起, 唔係無原因

仲有23條

爭取多d人支持冇壞，同埋唔係個個都咁 堅定

仲要拉 李嘉誠落水

文宣糕糕糕

提議姐

因為限聚令話共同目的就捉
個個入商場唔係食野就買野
捉晒咩

其實我都唔知到底點先work

次次都有手足唔好彩比人捉

一捉就唔知會被狗點對

高估一部份絕大部分香港人
貼緊時勢嘅從來得小部分人

如果5.1 黃金週真係做得起, 啲黃店排晒隊, 到時就唔係我地攬炒, 係藍絲自炒而黃圈風生水起

希望各位手足多多支持5.1 黃金週活動
今日蘋果A1竟然係？...

liked

支共一向都係將自己嚟緊要做嘅事首先屈落想對付嘅人度

正視聽，係港共黑狗攬炒經濟
黃色經濟圈係重建香港嘅國際信心

要推

推啊

睇左 反而想知浮動果班中間派既著眼點其實放係邊 知左反而易d對症下藥黎拉攏

pushhhhhhhhhh

要居安思危
香港人金魚記憶唔係流嘅
警暴好快就唔記得左

文宣

正確

請停止鬥黃

我覺得係想香港保住一國兩制，又要有自由，又揾到錢？

好撚憎啲人
"唔戴口罩咪啱囉！ 你地唔係想攬炒咩"

共匪同柒婆真係好賤

講得出一定係藍絲

揚

呢個先係汁
RFI 汁就算啦

推
唔好再鬥黃

//唔好鬥黃//
//將攬炒個波推返去中國嗰度，企圖破壞一國兩制，令香港評級下降，海外資金離開//

重點s

明明係中國肺炎攬炒全世界

簡單黎講泛民最極端係攬炒
佢攞左最極端果個point 發大黎洗腦 好撚賤格

pish

push this

我覺得我地可以宣傳番
武漢肺炎 攬炒香港
講真同武肺比攬炒既功力我地濕濕碎啦 搞左半年都冇辦法令成個經濟shut down咁濟 仲令人工都番唔到 中共攬炒香港就真

多謝

首要做打壓

Up

所以對家不斷分化黃色經濟圈...

up

太多港豬

建制派真正攬炒：
一國一制
取消基本法

好認同
見到好多建制banner 都係寫堅拒攬炒 叫人重新出發

今次五一黃金週係個好例子
大家加油
比人知道
黃圈有得做

岩牙 又輸民意 又輸票

比我就唔好再出上街啦 一出搞到啲鋪頭落閘點算

係！！可以宣傳下e樣野

支那人真係弱智唔係扮呀喎,
佢地成班奶共廢官以為痴痴呆呆,坐埋一枱,
啲人就會支持佢地嘛?

班智障藍屍要自殺式支持嘅出晒嚟啦...

岩

不過要宣傳既係呢樣野帶黎既後果
好多廢佬覺得一國一制無問題

我覺得揾 董建華同689真係好失敗

btw細良哥嘅國安朋友肯定打探到好多嘢返黎啦

岩！！一國一制果時香港真係要食草

支那將攬炒責任推俾香港人，經太古一役後，提醒翻我地，如何將攬炒責任推翻俾狗

＃真假開花

推推推

1.不停宣傳 防疫成功係因為市民做得好，同政府冇關
2.政府早期不封關令同 措施不足，令疫情從大陸傳入，搞差香港經濟
3.反而係醫護罷工，逼到政府封左部份關
公民抗暴同公民抗疫救左香港

事實就係咁

唔係罷工醫護要求封關救港，
個排係咁講個病毒有幾危險，
香港好多人都因為係咁而自動帶口罩同保持距離。

我就係其中一個

On9

出下街睇，民建聯新banner 寫明拒絕攬炒已經知想點

幾好

多謝罷工要求封關醫護

要緊守一個宗旨
打倒中共政權

係中共逼我地對抗

武肺攬炒香港,破壞經濟
港共中共破壞一國兩制攬炒香港，破壞經濟
港人抗疫自救
黃市經濟圈救市

事實香港人真係少數人

基本上你去任何一個大陸城市問下，我都相信當地既人唔撚會理你

tui

睇穿中共陰招，推

主要係因為講攬炒既同時無比咪一個浴火重生既希望佢地姐
要話到比佢地知道係你仲有價值同資本既時候反枱係change

This episode is meaningful plz watch

推

多d宣傳!!!

樓主喚醒咗我地抗爭初期都有做嘅嘢就係拆返對家嘅招做文宣，我地真係做少咗好多，有些微成效嘅嘢都要做！各自努力

明明武肺先係元兇，加埋支共同黑警一路以來嘅所作所為，先係導致香港攬妙

老老實實其實日日叫泛民做咩反對派 縱暴派會唔會構成誹謗或者影響選舉公平

Tvb 依家直接叫泛民做反對派了

依家個情況似鐵達尼號
無論你藍定黃都明知香港依隻船前面有一座冰山 但都要照撞

所以重心係宣傳返係支那導致攬炒，如果佢守協議又點會比人制裁

51黃金週

曱甴近平推

求下文宣手足可唔可以整相關文宣？
中共港共 建制派 破壞一國兩， 攬炒香港
港人防疫封關自救，唔關政府事
多得醫護罷工，救左香港

黃金週同黃店文宣已經好多好靚

其實好多人想攬炒樓價
雖然共識不足
但攬炒樓價對好多人有利無害

推呀

推一推

51黃金週成功既話，我地就可以宣布搶奪左疫後經濟重建既話語權，到時啲生意佬知道我地先係米飯班主，支共先係攬炒派

推呢！！！！！！！

W

推爆佢 唔比共狗得呈

真係要萬事小心，各人做好自己嘅本分

無論黃籃，無錢就慳啲，唔通深水埗埗劏房戶借貴利買勞買車買手袋，有水都要有錢傍身

講真，中間派多數係中立藍

冇錯
呢個方向冇死
仲要話係777無風起浪，好大喜功，搞逃犯條例

岩做文宣

強權導致訴求方式變做攬炒

求下文宣組幫手出文宣見揾唔到

中共港共 建制派 破壞一國兩， 攬炒香港，破壞香港經濟
港人防疫封關自救，唔關政府事
多得醫護罷工，救左香港

劉細良好多point都講得好好
連登仔唔好因為頭套單野就因人廢言
而且有聽開佢就知佢根本唔左膠
佢基本上係對勇武批評得最少嘅和理非kol

他e排成日小的白左他真係越來越激進

講攬炒，支那真係出類拔萃
香港抗爭大半年都冇乜影嚮，武漢肺炎一出三個月全球冚家一齊炒

你睇到背後有689，老懵董梗係咁講
當佢門面換個人，例如派薯片出去
淺黄/中間派真係會buy

point 6係重點
而家係中共攬炒香港

當個建議 首先要團結返 呢個係一定

第六點， agger，亦係事實，香港嘅評級跌都係因為支那搞鳩香港。

因為船長係紅

黃既人話，不如搶船
跟住安逸既藍話，搶船都唔一定成功，所以不了
又有班白痴藍話，船長既命令一定要聽，一定係其他人錯

藍果d已比洗腦

文宣支那點攬炒香港

做文宣

因人廢言就係連登日常

攬炒本身都有兩派理論啦
一個係浴火重生 另一個係玉石俱焚
前者係攬炒巴打主張既理念 先破壞後重生
後者就係照字面解讀 只有毀滅

連登仔仲好開心咁話要攪炒 要同中共一齊死 咁既理念真係蠢撚過閪

泛民應該反擊，話攬炒製造暴力係佢地，互潑污水唔可以唔做

支那:

本身係trick or treat
共產黨講到變成為trick 而trick

真係，泛民唔好咁軟弱！

老豆鐘意睇cctvb新聞
依家日提夜提攬炒

一定要搶話語模，唔係就輸架啦

權

中聯辦咪話咗包底，保證DQ囉。
咁投票泛民，就冇後顧之憂啦

黃色經濟圈既意義
就係要打破佢地"香港要靠中國先可以生存"既論述
如果黃店可以單靠香港市場而生存
就可以推翻佢地依番理論

基本善忘係人性
應該去爭取佢地支持穩定民意
過去大半年都係因為主動爭取而得到今日既結果

講得好 要宣傳

有唔少藍 係睇文宣而變黃
尤其老人家唔識得上網睇料 之前係靠連儂牆的資訊

今日又零新增個案
矛頭一定要spin番去港共林奠政治先行
唔取消限聚令同埋放寬營業限制
佢地先係攬炒源頭

冇錯

我地一定要同出面d人講清楚！係中共破壞一國兩制 攬炒！！

少數派 = 保皇黨 = 攬炒派

攬炒唔係市民決定，係政府決定，個問題係中共係咩情況會攬炒

你走去search下攬炒keyword 就會見到我講既現象
抱住毀滅世界既心態搞社運 咁都可以成功我乜都得

咁我要點做先可以毀滅世界，你明我講咩未

我講緊社運意識形態同印象
人地用緊文宣FAKE NEW抹黑 你地仲照單全收

唔係全部人都識咁諗，所以要教導d人，係中共同港共攬炒香港市民

發悔氣講嘅嘢其實無乜好研究，實際上打擊商店生意主力係政府，你講果啲咩攬炒都有派別本身就無必要研究，簡單來講係鬥推波比對方嘅遊戲，你係自己陣地傳來傳去研究粒波做乜鳩...

個次序好似錯左，應該係中共想搞死香港人，咁中共都要同我港人一齊死，原以應該係咁。
BTW,現在最後係中共 攬炒香港， 又武漢肺炎，又破壞一國兩際

就輸啦，要反擊

間中見到禮義廉_ 掛D banner 係咁話拒絶攬炒, 叫人登記做選民~

明明我果區已經大多數禮義廉_ 前議員都失左業無得做, 仲可以掛banner, / 海報架咩......?!

立法會議員？得唔得？

你連攬抄呢句都唔駛講，直接講22條，因為呢啲係實際行動來，嘈理論無意義，對方唔係諗住同你求真理。呢個係鬧交，唔係辯論...重點係鬥放大對方嘅錯，依家發生乜事，其實藍絲你估佢唔知咩，佢哋只係屈服強權，佢哋怕乜都無哂，所以我認為要令佢哋相信，形勢已變，中共寧可變北韓，都要保住習總果幾個人利益，佢哋咩立場都無唔同...

Banner 佢就出..Try My Brest..陳....同埋李慧琼個名既......

海報就係果兩位失業前議員......

推

雖然唔係好鍾意劉細良

但切忌因人廢言

但點都會有人被spin到對攬炒依兩個字有唔同meaning
係需要努力去解釋先可以破障
而唔係覺得藍絲都明gar la 甚至覺得淺黃/中間都會明

直接quote鄺葆賢既post:

'而家係夾住任何候選人嘅最佳時候，同時亦係係危險嘅時候，對面frame 攬炒就好似以前反拉布一樣，唔同層面對同一個字眼認知出入係真實存在，前後要顧ground work 就要跟得上。點令攬炒呢個字唔會被人攞咗去，靠嘅係每一個人。
唔好被想像陶醉甚至選舉近了捨我其誰嘅心態作祟，要好好打落去先真正對得住手足。'

係唔係有得投訴？咁都得

冇錯！

講得好好

我覺得我地要發展返我地 攬炒嘅論述先得

葆議員提左大家唔好陶醉攬炒近了
而人人都會明白邊個造成攬炒

我地真係需要理順攬炒個因由
唔係因為我地想攬炒
攬炒係中共港共全面管治之後既後果
而我地一直所講既五大訴求 其實係避免依個情況出現
攬炒只係中共失去理智既結果

冇錯，就算現在泛民咩都唔做，因為中共已經決定全面管治香港，建制派狼狽為姦 ，最後香港冇左真正一國兩制， 世界各國看在眼內，印度已經當左香港同中國一樣，如果其他國家都係咁，香港就會變左中國的一個普通城市，一國兩際真正玩完！到時香港美國關係法取消，海外資金 撤出香港 ，中國 經濟已經轉差 ，又比多國追討武漢肺炎賠款，到香港都失去左為中國得到海外資金的能力，香港同中國一齊食草。
唯有達到5大訴求，係香港落實真正一國兩制，達到全面民主，比世界各國見到香港同中國有分別，先可以防止香港論為中國一個普通城市。
所以現實就係中國想攬炒香港，冇5大訢求，冇真正 一國兩制 ，冇自由民主，中國攬炒香港就會好快成為既定事實

大家需要幫手推正面既訊息

負面野 自己心底明白就得
枱面上 我地都係要講有希望既故事 (如sharon hom所言)

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

求人整完你都要貼 要分享 要比人睇到先得
倒不如你求下大家幫手升級做貼紙師

你講得岩

點樣PROMOTE

如果唔用界刀 直接剪完拎走佢 會點???

新登記選民截止日期：2020年5月2日

口口聲聲叫攬炒,真係同你攬炒你就縮?

你搞清楚攬炒理由同功用先，上面有講，慢慢睇

上年社運果陣 經濟有比呢家疫情差咩

Old news

幫手推

要正視對家文宣
而家成個連登又喺度捉鬼內鬥話邊個泛民內會想縮、邊個唔肯攬炒、邊個唔肯初選
我哋呢邊內鬥分化之時
對家就集中火力搶中間票源
再係咁嚟緊九月輸硬

1. 重啟抗爭
對家會陷入兩難
唔打壓：幾百萬人和理非畫面凝聚人心
打壓：警暴畫面再現 中立都睇唔順眼

2. 文宣：
親共派繼續當權，一國一制真攬炒：
親共派繼續當權，國安法、23條即過、宣布一國一制，
親共派繼續當權，特殊關稅地位取消、外資撤走、金融股市仆直，全民失業

3. 強調我哋呢邊攬炒只係要脅手段 唔係目的
35+否決財政預算案只係為左要脅政府實現五大訴求
我哋係「置之死地而後生」
反而對家目的先係「一國一制真攬炒」

對中間、淺黃淺藍選民唔好話我哋係「攬炒派」，要用第二個term，因為親共派所扭曲嘅攬炒係特登搞死香港
對唔同人要用唔同手法宣傳

《願榮光歸香港》、「光復香港」口號點解咁多人響應係因為佢地係正面宣傳，俾到人一個建立自由、光輝香港嘅正面願景
唔好再自稱攬炒議會、攬炒香港
相反，我哋係「光復議會」、「光復香港」
對家先係「一國一制」、「攬炒香港」

中共攬炒香港

麻煩文宣埋港共做中共病毒跳板禍害全世界！

破壞議會 一國一制
攬炒議會 唯一出路

有人整到類似文宣
貼紙師自然出場

同埋可以係facebook, twitter之類要宣傳

同意

對家幫我地宣傳攬炒仲唔大大力推

係得少部份弱智連登仔先會想攬炒

咁一定要宣傳限聚令係為左打壓集會，犧牲小商戶

冇錯，當對比下就發覺示威邊有咁勁可以攬炒到

要大大力宣傳

推！！

又係呢招
呢招work區選都掂咗啦
仲整多個武漢肺炎
咪放長雙眼睇下有無效

e個文宣可以用住先
多謝整文宣手足